# inz
Praca inżynierska
Modele w ProVerif i Tamarin raczej skończone.
Status modeli w cryptoverif - bardzo dalekie od działania.

Syntax highlight do jedit robiony na szybko:

skopiować catalog, tamarin/tamarin-jedit.xml proverif/proverif-jedit.xml do katalogu konfiguracyjnego jEdit (na linux zapewne ~/.jedit/modes/).

